攰了

原來有啲嘢冇得迫 要時間 唔好刻意去呃自己 會瘍

巴打感情生活好豐富

豐乜鬼啊 全部都開花結果唔到

好過連花都無